立陶宛議員幾日寫左篇文回顧2019，全部有關香港，但竟然得2K like...

幫like

Push

Liked

推

要推

入去like吓有幾難